[急] 單車jj 求教

各位單車巴打

我拆開seat嘅時候，唔小心將座管跌咗入車架入面，有咩方法攞返出嚟？

在線等

在NMSL等

我同意嘅 但都可以對題少少

睇下跌成點
用幼棍+blu tack睇下拉唔拉到出嚟囉

試過筷子+電線膠紙 但唔係好夠力
成架車倒轉都試過 但條管可能有啲生鏽唔夠順 都跌唔返出嚟 噴咗WD40都唔係好work

有無得用條布包住碌棍，再捅入去條內管度？